想買兩頭電磁爐 有冇好介紹？

想買兩頭電磁爐
有冇好介紹？